後生仔想識下fd 返咩工好

就尼畢業 但想識下其他u / 差唔多年紀嘅fd 有咩工啱？聽人講主題公園多後生做 但覺得少遠 大家有咩工推介炒散都得

推下 想夏天識下fd

再推多下

敦倫金

鴨，可以識到好多gay佬闊太

McDonald

呢個時勢 主題公園仲請人咩

不了 小弟無才

大佬 中資野 仲咁低人工 不了

真呀 睇下7，8月會唔會有

推

ngo叫人捐錢個班

sales

-.-‘有冇諗過人地唔想識你條蠢撚

U記 Gu

Intertek

酒店 但係依家唔得...

ig ptbf

連點識friend都要上連登問